{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041342",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 마리 호텔(경장점)"
    },
    "text": "2021年11月OPEN一匹ホテル(キョンジャン店)はお客様の便宜のために最新家電家具とホテル式寝具を提供します。 ディズニーとネットフリックスの視聴が可能な客室も提供し、常に顧客満足のためにベストを尽くすと約束します。 この宿は総客室数40室で、案内支援言語は韓国語です。 未成年者の出入りは制限されます。 身分証明書の確認ができない場合は、入室を拒否され、払い戻しはできません。 ペットの出入りやパーティー用品の持ち込みは絶対禁止です。 増員がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があり、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 入室の際の定員は2人で、3人以上は男女同室での宿泊はできません。 一部屋あたり駐車できる車両は一台です。 すべての客室は禁煙客室です。 客室ではネットフリックスとディズニーの無料視聴が可能で、ウォッシュレット、24時間無料スナックバー、レンズケースとレニュー、最新LG UHD TV 55、65、75、OA(ファックス、コピー、スキャン)室を利用してキングベッドとラテックスマットレスなどのサービスを提供します。 この宿はきれいで居心地が良く、寝具類も楽そうです。 多くのお客様が再訪し、親切なサービスときめ細かな管理を称賛しています。 位置と施設面でも満足度が高く、旅行を楽しむ方におすすめの宿です。 出張やビジネス旅行にも適しており、一部の清掃状態が悪い部分を除けば満足のいく宿泊施設です。 全客室ではネットフリックス視聴、ディズニー視聴、天然ラテックスベッド、LG4Kスマートテレビ、ノーハードPC設置、ウォッシュレット設置、スナックバーおよびQAプリンター、スキャン、ファックス運営が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルの総客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "このホテルの案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではディズニーとネットフリックスの視聴ができますか？",
            "answer": "はい、このホテルではディズニーとネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは未成年者の出入りは制限されていますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは未成年者の出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認ができない場合、入室はできますか？",
            "answer": "身分証明書の確認ができない場合、入室は拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルではペットの出入りやパーティー用品の持ち込みはできますか？",
            "answer": "いいえ、このホテルではペットの出入りやパーティー用品の持ち込みは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "増員がいる場合、追加料金を支払う必要があります。また、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際の定員は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の定員は2人です。3人以上は男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたり駐車できる車両の台数は何台ですか？",
            "answer": "一部屋あたり駐車できる車両は一台です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどんなサービスが提供されますか？",
            "answer": "このホテルではネットフリックスとディズニーの無料視聴、ウォッシュレット、24時間無料スナックバー、レンズケースとレニュー、最新LG UHD TV 55、65、75、OA(ファックス、コピー、スキャン)室を利用してキングベッドとラテックスマットレスなどのサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "このホテルはきれいで居心地が良く、寝具類も楽しめます。多くのお客様が再訪し、親切なサービスときめ細かな管理を称賛しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの立地と施設はどうですか？",
            "answer": "このホテルの立地と施設は満足度が高く、旅行を楽しむ方におすすめの宿です。出張やビジネス旅行にも適しており、一部の清掃状態が悪い部分を除けば満足のいく宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "このホテルの全客室ではネットフリックス視聴、ディズニー視聴、天然ラテックスベッド、LG4Kスマートテレビ、ノーハードPC設置、ウォッシュレット設置、スナックバーおよびQAプリンター、スキャン、ファックス運営が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 731
    }
}